attn: protect yourself against harm virus! sonlsnaikher is an excerpt from your local newspap. 
a recent interview with a curiou comput user:


q: is my comput suppos run thi slow?
a: no, your comput should be as fast as the dai you purchas it.
   the solut to your problem is norton systemwork 2002.

q: i think have a viru, what do i do?
a: quick! befor the viru spread and infect your entir system
   you must get a copi of norton systemwork 2002!

q: i am worri that i mai lose my data if my comput crash, how
   do i backup my data safe and easili?
a: everyth for your data backup is includ in norton systemwork 2002.

q: i occasion need to send a fax with my comput, what will make
   thi easier for me?
a: winfax, the easiest to us fax softwar avail is also includ
   in norton systemwork 2002!

q: thi systemwork 2002 sound like it doe alot for my comput, can
   anyon us thi softwar?
a: ye, it is easi to us and tech support is includ.
   norton systemwork 2002 is the best softwar avail on the market
   and help you and your pc have a better relationship!

q: ok, but wait, it must cost a ton of monei, right?
a: well, usual ye, -but- thi is a special offer. it sell at your local
   comput store for $99 but it is avail for a limit time for 
   onli $29.99 & free ship!!!!

q: what a deal! so, how do i order?
a: to order, click here -> http://168.75.161.77/systemworks123.htm <-


q: great, thank!


q: on more question, how do i get remov from thi darn email list?

a: that is not a problem. click here -> http://168.75.161.77/removem.html
   and you will be remov within the legal period of 5 busi dai.


isapp opp code djt*&204


